其實ITUNES Store 反送中歌手贏晒嘅事都係好好嘅文宣

啲藍屍成日話我哋收咗$去反送中

但事實就證明支持反送中嘅歌手

忽然打破咗一向KPOP同tvb 主題曲長期霸住個榜嘅現象

啱啱睇到HOCC DEANIE PAKHO 真係越上越高，新舊碟同歌全部入晒

反為撐警嘅譚詠麟 鍾鎮濤 肥媽 劉美君影都冇

明明ALAN TAM 係80年代最紅歌手，都無一首歌入到

Deanie 喺80年代只係一線尾二線頭歌手 但38年前舊碟竟然打入10大

證明反送中嘅人唔係收$

反為個個都肯課金支持同自己一樣理念嘅人同事

藍絲呢 ？自己收$就會 又唔見佢哋會買ALAN TAM 阿B 肥媽 劉美君啲碟？

2019.07.11 11:32am 報榜

ITUNES STORE ALBUM CHART
2. hocc
3.hocc
4.deanie
5.pakho
6.hocc
7.deanie(張碟81年出)
9.pakho
10.hocc
11.hocc
12.pakho
16.秋生
17.hocc
31.hocc
32.hocc
33.deanie
34.hocc
35.hocc
37.hocc

ITUNES STORE SINGLES CHART
1.hocc
2.hocc and taiwan singers
3.deanie
4.hocc
6.hocc
8.pakho
11deanie
12.hocc
13.deanie
14.deanie
15.hocc
16.deanie and 許志安
18.pakho
19 hocc
23 hocc
26 pakho
27.deanie and 許志安
29 hocc
30 deanie
33 hocc
35.hocc
37 hocc
38 deanie
48. pakho
67 deanie and miss chan chan
68 deanie and LMF
70 hocc
81 pakho
116 deanie
120 deanie
121 hocc
146 pakho
148 pakho
187 pakho and 鄭融

班藍絲廢老：「itunes 咩黎架？」，「我用騰訊JOOX架」，「買歌，on撚9喇，家用又唔見你班死仆街仔加多少少？」

咁巴閉叫佢哋掃晒果幾個廢老嘅實體碟囉

其實album 榜10大中有8個都係自己人
真係誇撚張

single都係
hocc 同deanie好多舊歌，尤其deanie啲30幾年前出土文物上撚晒榜
pakho贏撚晒張敬軒

無名詩 awakening

好開心
唔CAP圖唔得

簡直係歷史時刻

可唔可以推埋初心不變嘅明哥

可
唔知點解上唔到
我都覺得奇